其實政府點派錢都好，自由無價

勿忘初心

派條鐵咩
益鳩哂啲大陸哩
大學生一個仙都無真係屌佢老母

818見

跟本自打嘴巴，唔派又派，仲話唔關政治事，屌

益曬班藍絲